Maar God danken, dat soul-huilt over uwe ellendigheden van mijn geachte mevrouw Mina niet was overleden uit mijn oren; en vóór het spel kon worden 73.36.03 verder over mij, ik had mezelf nerved aan mijn wilde werken.
